其實被捕冇保釋既朋友困左係邊個監獄，去監獄探朋友會唔會犯法

我記得睇新聞，終審法院話阿豬阿狗都可以算係朋友

Push

push